民建聯...Loading 仲未諗到點拆好

唔係咁早訓哂呀??

可能策劃緊下一單

我已經幫dab諗左,絕對無陰人

鄺星宇當然大錯特錯
但真正最大問題的係縱容親政府人士有特權攻擊別人同鼓勵私了的郭國健法官

操偶師係香港法院, 鄺星宇只係傀儡
無理由傀儡比人屌得勁過主謀

不評論個別事件

情操高尚
飽受壓力
總之係人地既錯

民建聯: 斬人果個係林卓廷, 已報警

警察: 已經拉左佢

改歷史容乜易

俾黃屍洗腦

cctvb提都無提過民建聯個大名

開完會未?

佢就係話你哋唔夠恐怖
所以先示範一次

黑暴襲擊我黨前社區主任
被迫自衛還擊

睇死佢地會咁講

同佢割蓆

其實係以前嘅人

問吓佢哋呢啲係咪佢哋口中所講嘅暴徒？係我哋心目中呢啲就真係暴徒啦⋯⋯

風向已經放大佢係前黨員

咪諗緊點將件事吹到籃屍覺得係情操高尚囉

割席 話佢係前民賤聯唔關我地事就ok

法官：被告是有志貢獻社會貢獻国家的有為青年，是在不公平選舉制度下的犧牲者，被反社會的黑暴政治迫害得滿身鮮血幾乎奄奄一息，取刀斬人也值得同情...

主控：法官大人，我想提醒一下大家，比人斬果個黑衫先係被告，請留意

推

佢退出民建聯證明佢係黃絲
所以係黃絲自編自導自演

我寫個大綱出嚟先

早兩個月已經自行退dab
dab不會評論前黨員嘅個人行為
任何社會都唔容許有違法行為
相信香港有法治 社會自有評論

（以光速閃人）

割左未？

DAB: 臭蟲論